播乜撚嘢歌呀屌老母

嘉年華

和理非回合呀

全地球望住你
播住發現號叫香港人加油
心諗你地做乜9

播個歌會唔會散水呀
播個歌會唔會就失焦呀
分化撚自含啦

唔好講呀 又比人話分化架啦

和理非=播歌？
好撚開心要慶祝呀今日？

有咩建議 軍師？

有冇希慎前面嘅手足一齊叫咪撚播歌

佢咪就係建議唔好播歌

不如唔好再叫兄弟各自爬山，反正做咩都屌都分化。

勇武行為又屌，到和理非又屌

仲學人講爬山論

播唔耗都係咁行㗎啦

遊行氣氛本來就係沈重
係咪下下少少批評都要話人分化咁玻璃心

有嘜野可以令差佬分心

真係好膠， 好似 14 年feel

希慎手足約個時間一齊叫好唔好

播歌都唔割

屌啫 無話割
批評兩句就話割
已經特登開個po響創意台

相信和平抗爭嘅人,相信公民抗命嘅人,繼續公民抗命。相信佔馬路,相信絕食,相信罷交稅...等等唔同和平手段嘅人繼續去做。我鼓勵你地去做,我希望你地去做。我唔希望因為有人批評你地嘅手段,結果就完全放棄你地相信嘅野。同時間相信勇武抗爭嘅人,一樣都要繼續做。

記得槍口對外就得，屌同路人有咩意思，比意見都唔係咁既態度比，明唔明，我都唔同意播歌。

唔好講啊，又比人話嘉年華架喇

個個成撚日提14年
和理非遊行講創意
各自做自己既藝術
唔撚係散水就得啦
14年唔撚係輸嘉年華
係輸割蓆 係輸無目標

冇錯，樓主呢啲帖比人屌係有原因，因為仲差劣過批評，批評係講出壞處，再比意見。

樓主係純粹屌完，一啲建設性意見都冇

#15 睇睇

播歌真係好撚on9
和理非係要嘉年華化

試着播
say hallelujah to the lord

分化撚,走開啦

Sorry 冇留意係你，我收返句野

試著播
do you hear the people sing

總之槍開對外就得

和理非爬山呀

播歌都算 仲要播「今天我」呢首左膠歌
諗住嗌口號 可以號召啲人一齊嗌
點知一到副歌啲人跟住唱

真係on9喎

但如果係抗戰二十年就唔同

試著唱
do you hear the people sing
會更好

希望可以感動到啲狗

本來係播e首，播左好耐先轉發現號

出少句聲啦
屌 真係人血饅頭

我建議認真少少 我屌你老母

播下歌就唔認真咩

要播就播呢首

咁就不忘初心，唱返呢首

五大訴求缺一不可都無乜和應

各自努力
不分化
集會咪播下有乜所謂

命硬

咁多人冒住雨行出黎已經係表態啦，你咁針著形式上既小事做乜？播下歌又話嘉年華，隻鞋濕撚曬都仲企係度淋雨呀似係度玩咩？

樓主自己係netflix睇 烏黑蘭 自由之戰人地係跳埋舞 但外面係槍林彈雨 但最後人地都辛苦win左

各自爬山 播歌冇問題既今日和理非

雖然話各有各做不分化
但覺得件事發展到今日 死咁多人 流咁多血
其實唔應該仲有心情播歌叫口號(光復香港時代革命例外)
每次集會都當係喪禮搞就差唔多
當百萬人都唔沉默 嗰種震攝力更可怕
你越表現得正常 政權就越驚
而且民氣宜積不宜泄, 而家咩都未爭取到就搞嘉年華?

*百萬人都沉默

你岩 唔係幾舒服啫
同一把聲叫到沙晒都無乜應

之前衝咗咁多個星期，今個星期和理非一吓啫，就算膠咪由佢膠一個星期咁大把，下星期再衝囉，so what?

無鏡頭可能班狗一野㩒低條女，捉入狗屋調教48個鏡

不分化 今日係鼓勵自己人

咪撚分化啦。有心出黎已經好好!

我地要互相鼓勵先可以繼續行落去

民間電台係old seafood黎，冇計

建議哭喪

和理非

係呀！今日係嘉年華，和平散去，和理非唔衝呀！講左好多日啦

播打氣個有咩問題
可以捏起到士氣喎

分化就真係會失焦喇
唔好再批判其他人
你spin到出嚟嘅人係為左播歌而唔係去遊行

到而家仲屌同路人嘅唔該醒下，你覺得唔好就說服佢，下下都屌咪變成分化囉

🤤

DLLM, 唔撚比播歌， 你話事呀？
兄弟爬山， 各自精彩

播歌都唔會割
但明樓主嘅諗法

其實真係唔建議示威播歌唱歌，
個感覺會令成件事嘉年華化，
而家我哋嘅訴求係好認真，對於呢個政權，呢班警狗都好憤怒，
而唱歌嘅問題係會好淡化咗大家嘅憤怒

但樓主唔好屌佢哋啦，始終不分化係大原則，唯有建議下，希望有手足睇到再反思下

播都播do you hear the people sing 啦

做咩打鼓又屌，播歌又屌
想分化？

分化撚我屌你老母

講左咁耐 都仲玩分化
咁多和理非出黎 我反而好多謝佢地

咪再係到分化
冇和理非 邊有咁多人

講到播歌就即刻冇曬人咁

今日就係要14 模式

再有人分化今次可能都會繼續輸
因為有班勇武不斷屌和理非冇用
自以為14年係因為唔夠勇武而輸
但老實講見到成日圍警局同衝擊
除左換來受傷同被捕又換來什麼
仍然維持到今日係因為大家團結
就算多數人和理非都會包容勇武
希望大家真切反省雨革失敗原因

其實外國既遊行仲嘉年華...